2020 畢業工程仔人生已完

香港爆，大陸爆，無 project 無錢做，無工開

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！